真係好撚憎唔戴口罩既人

有時提你戴下，仲近距離口水噴射式鬧交

拎住2個大行李箱衝入lift，跑完入到黎仲扯哂蝦咁抖大氣，大佬我係全程閉氣狗衝返屋企

係火車又係咁，對面個西裝友一坐低，仲係咁講電話，大家係寧願企都唔坐你隔離呀仆街

關你撚事咩 我就係唔撚戴

咁撚怕死咪撚出街啦!